信唔信拍拖係有報應？

岩岩畀人飛左，突然發現，完全就係報應

以前細個唔識野，同左第一個男朋友一齊之後，發現其實自己一啲都唔鐘意佢，咁樣一齊好辛苦，所以嗰陣成日放佢飛機，又唔聽佢電話。直至佢生日前一日，我忍唔住，用whatsapp講左句分手就block左佢。完全就係仆街。

去到今日，我就係一模一樣原因咁樣，畀人飛左。
仲要聽日就係我生日，真係好難受。但難受之餘，我諗返起我第一個男朋友。佢嗰陣就係好似我咁，咁樣一句話無feel要分手，就無左。

奉勸各位，就算你依家冇報應，你將來一定會有。你點hurt過人，都會咁畀人hurt。

機率問題

咁似港女語錄
唔會有報應 只係你咁橋識左個看似唔係渣男但事實上係渣男姐

好多人都相信自己眼光 但其實自己對對方了解根本唔深入

拍拖本身唔會有報應 呢啲最多叫hurt過人有報應姐

因為你依啲臭雞只會aim playboy
自然會俾 playboy 玩完就中出即飛

咁樣hurt完人，點好意思去揾佢

我都覺好矯情，但真係發生落自己到就痛苦到爆

咩人吸引返咩人姐，正宗賤貨

撞j?

藍字絲

我都覺，好後悔咁對佢

祝你聽日生日快樂

多謝，可能係咁多年嚟最傷心既生日

講真，我信

唔信個D，我話你知，係時辰未到咋...

仆街啦屌

點都冇面去見佢啦，我怕佢一巴車埋嚟

唉，點對人，人就點對你，i learnt it the hard way

唔信拍拖有報應，但信好似你呢啲玩弄感情會有報應，遇到個癲癲地慘劇都有機會發生。

又唔好睇得自己咁重，應該都係無視你姐

識後悔咪得囉 他朝君體也相同 搵個過啦 大把世界

應該都係，不過我寧願佢打我，我心會好過啲

下個陳同佳

吸取教訓
每次受傷都有啲嘢學到嘅

睇字都覺得心涼
好多野都係一個循環
以後要好好咁對下任男友

pmed

知道，直情要食返一頭半個月齋先得，以前唔識諗，積落太多罪孽

報應落係埋單毒lun ?

係要嚟一鑊甘嘅先會醒覺
趁呢段時間好好調整自己
因為一生人冇幾多次可以俾自己犯錯

痴線佬

我都覺，埋我單嗰個真係好慘，娶著個無腦，心地又差，玩人感情既柒頭。各位巴打記得要積陰德，如果唔係可能會遇到我呢個仆街

係就好

搞清楚件事先啦
唔係拍拖有報應
係你呢D玩弄人地既婊子有報應姐

啲*
認同，我點飛人，人地就點飛我，我仲嫌佢對我唔夠狠添

抵撚你死啦8婆

好多人都冇hurt過人
又你畀你呢啲仆街hurt

報應？我見好多仆街都未有報應喎
有報應黑警死哂未？

得罪講句，又真係抵撚死

飛左男朋友同黑警既行為差好遠啦下話我認我仆街，但拎黑警嚟比就誇張左

我都覺，抵死，抵我畀人hurt

係，無錯，出post就係為左畀人屌醒

我信呀 真係有報應
你點樣對個ex 而家個位點對返你
前日分手

諗起廢老清最唔中意人同佢講聖誕快樂

咁你係仆街嗰個定俾人hurt嗰個

樓主體諒下 呢排啲人太大壓力

2邊齊晒

風水輪流轉呀

Same sis，以後做個好人啦

無錯，當日飛人有幾輕鬆，我今日畀人飛就有幾折墮

物以類聚，抵撚你死

所以搵個愛你多過你愛佢嘅一齊 就唔會比人玩

死臭雞
希望你大肚呀

當初第一個男朋友咪就係愛我多過我愛佢，係我on9無腦，唔識珍惜咋嘛，抵我畀人玩

後悔都無用嫁啦 比你返多次去都係會咁做 帶眼識人啦

多謝，希望你唔好遇著我呢種賤人

好撚心涼 樓主抵撚死

我都係做完仆街先識後悔 下個會更好

大佬佢hurt完人仲諗住有得返轉頭

以為毒撚開post

形式問題o者，冇咩特別

拍咗兩次都係自己hurt人
覺得自己唔啱拍拖

我都覺你唔太啱拍拖，冷靜下，同自己相處下先啦

唔信有報應

有因有果就真

你份人咁仆街，人地咪咁仆街對番你囉

好科學化，一d 都唔迷信

咁你諗到之後點做人未？

其實一段感情淡左可以點補救

跟住又生日分手，無限loop

我都想知
拍拖係咪真係需要新鮮感
無咗熱情係咪就變咗感情唔係愛情

諗到，要好好咁對待每一段感情，未確認自己真係鐘意一個人之前，唔好開始拍拖。
多謝你希望你唔好遇著我

搞到有陰影，以後唔過生日

最慘係我未厭，佢睇厭左我，就算我點熱情，佢都已經冇feel

a0又算係咩報應

咁同左本身嗰另一半分左手？

係blessing，個天唔想你遇上我呢啲賤人

女人真係沒有一個是無辜的

好多渣男渣女都係由好仔好女煉成,惡性循環

希望你以後唔好有女啦咁

黑警有報應未

冇 佢唔知
所以我覺得報應已經唔算嚴重

但諗緊自己當初成熟啲 同個女仔距離分得開啲
至少唔會冇咗個朋友
嗰陣諗住對大家好少少就算

邊有咁多報應呀, 你同你ex 都係大仆街, 解釋晒啦

未呀屌佢老味 黑警幾時斷賓州 眾叛親離之下死曬

抵啦

你女朋友都幾慘⋯

因為對方終於知道自己唔係基佬

果個係你前度改名換姓整容做鳩你
利申FF

係就好，咁樣互不拖欠

係 我係垃圾
一次過害兩個人

依家要加倍珍惜你女朋友囉，當以前既野係粉筆字抹左佢

我完全唔明有咩賤唔賤、報唔報應，拍緊拖先發現唔鍾意，唔決定分手唔通一直拖住咩？唔好同我講應該係拍拖前就知道鍾唔鍾意，根本好多野一齊相處之後至會知夾唔夾

下次唔好對人咁差啦，唔係下下次又到自己瀨嘢

但明明可以坦白咁講清楚，我係一句:無feel啦，分手啦咁就飛左人。我對待呢件事既態度係差到爆，揀左最差嗰個方法去解決問題

知道

加油藍字絲

手法問題但結果不變，長痛好過短痛，處理手法差代表個人未係老手，唔代表佢賤定好，好識分手扮哂野既人反而係做慣fuckboy, pussy girl，識玩

到底要點分手先算好

幾個月前都係比個ex直接藍剔哂所有野當分手
果陣真係好嬲
後尾諗返都唔洗嬲
好彩佢係蠢西
飛我前果排佢自己就搵工比人呃咗17000
好彩一蚊都冇同佢還
所以 呢D真係報應來
不過我都知兩件事其實毫無關係

利申 呃人嘅全部都要有報應
包括 欺騙感情 金錢......

到底點揾工先會畀人呃返轉頭揾快錢？

我認同
但係就算唔夾
是但一邊單方面話想分都好
都唔該開門見山講清楚囉
講得一兩句就算9數 或者玩埋失蹤
呢d行為真係好唔respect囉

藍字，巴打？

絲

有報應既話全黨死清光啦on99

無錯我真係好撚賤

我覺得拍拖有D係物以類聚

試下唔好咁痴佢獨立啲？
呢段時間增值自己令佢覺得你有返魅力

佢on9囉
上炒散王搵工搵埋d咩基因測試sales
後尾上到去人地tum佢比入場費
佢又真係比

臭雞公主配fuck boy 啱晒

又幻想

G

點解咁講

True

算啦 樓主都已經有過一次報應
以後唔好咁咪得囉
希望你之後搵到個好仔
唔洗再上感情台叫春

我覺得我已經唔deserve任何好仔

唔信

賤男、仆街唔識用，渣乜尻男啊，岩岩係深圳河游水偷渡落黎架

唔信咪好，即係你未遇過啲咁慘既事

你覺得比人掟就係好慘嘅事？

無圖無真相

樓主生日快樂

我信
因為承受緊

掟？
都幾慘既，畀一個自己咁愛既人一個message話無feel要分手

掰咁你唔好信啦

聽日生日呀，生日快樂bro

點解我個ex仲未有報應？

好快有，唔使擔心

希望啦好難受

完全冇力去做任何野，落床都冇力，覺得人生無乜意義

幾辛苦都嘗試第一步先
唔好諗以前d野啦

多謝韋巴大家都係過來人

咁啱姐

講真
依家做返d自己想做嘅野
當你覺得你自己生活得好好
呢d野就自自然然就唔會再理㗎喇

好難，明明咁愛既人，一下子就要過無佢既生活

但我生活失曬焦
淨係日日困住自己喺lab度做project
唔知自己有咩想做
雖然都明白要改變。。。。

而對方生活依然係咁順利
就覺得好唔公平

請清楚有咩用
到時對方死纏爛打仲煩
唔鍾意咪分手
咁都叫仆街咁有第三者叫咩？
只有有一方仲想繼續根本就無好嘅結束方法

唔通佢好折墮會同你講咩
不過重點係
你咁留意佢把鬼牙

咁啦
如果你見到佢咁順利
你條氣好唔順
咁你就好好諗下點樣令自己生活好過d
唯有咁比動力自己
雖然咁做其實都無謂
所以都希望你真係快d move on到

[/member]

若無虧欠，怎會相見
對下個男朋友好啲啦

好啦 我試下
多謝你啊

咁唔通玩失蹤就解決到問題？

嗱
搞清楚
講清楚就唔一定話要
雙方坐埋一齊
大家講完一輪
最後講埋d咩分手宣言呢d野
但最起碼 都話比人知你覺得要分手
就算隔住個mon都好
等大家好好睇睇嘛
又唔係有第三者
唔洗搞到一邊分咗手都好似唔知發生咩事咁
同埋你話死纏爛打
如果對方真係咁睇唔開
無論你用咩方式去同佢斬攬
佢都會死纏爛打㗎啦
除非你block哂佢所有野啫

抵你死

認同，就咁block人，乜都唔講真係好撚過分，呢個我真係做唔出

我都覺

真係有報應架 唔好玩人感情

Glad to hear... I am writing on behalf of your ex

唔係咩都有報應
照樓主咁講咁初戀就比人玩嗰啲人算咩 佢又唔係做過啲咩衰嘢 點解一拍拖就比人玩先
唔係報應 係眼光問題啫

我都咁
對個ex好
為佢付出好多
佢咪又係係動我生日時候
走去同第二個男人開房
分手前都要我幫佢做埋d功課
自此就知道對人好唔會有回報

依家識到個新女
不過feel到其實大家都唔係好鍾意對方
佢又唔想分手
我就打算好似ex咁騎牛揾馬
如果再一次俾人帽
我寧願先發制人做仆街先

快啲分手算啦ching

好有心，多謝你，祝你今年唔知邊日生日快樂

成世人最難過既生日，越傷心我越內疚，我以前咁對人，依家就要食返咁既果。好想搭時光機返去，叫自己對第一個男朋友好啲

越大越唔知生日可以點慶祝已準備好聽日淨係留喺屋企飲下酒喊下就算

樓主生日快樂唔好喊啦生日應該要開心d
拎完報應 下個更美好

已經見到ex俾人玩番轉頭好爽 抵撚死

其實樓豬都有反省 個人認為都唔衰得去邊

恭喜，一定好痛快

多謝不過我應該點都開心唔起

以後會努力做個好人

你話要做好人之不過係驚報應，唔係真心想做。

搵個佢愛你多過你愛佢咪冇呢個問題

講到好似樓主唔係渣女咁

你太以偏概全啦，我試過畀人hurt，唔想人地受返啫

渣你老味，用埋啲支那term，叫我仆街八婆臭西我都認，唔好叫我做渣女

拍拖拍到咁會好辛苦

梳囉
仆街八婆臭西

我認呀，所以依家咪食返個惡果

其實有研究報告講過你揾既另一半，其實每個都好似
可能你中意開仆街

可能係今次同上一次都係仆街，嗰個就未放低前度就一齊，呢個就明明無feel都要復合

樓主下世投胎唔好再中意仆街

人以群分啫，我本身都係仆街，先吸引埋啲衰人

如果你對人冇feel但拖住佢咪仲衰

生日快樂
好人一世平安
祝你下段關係識珍惜

細個唔識啫，唔好咁諗自己！祝你生日快樂

多謝，我會努力，應該有排都唔會再拍拖

介唔介意講多啲？

都係嗰句，我嗰陣用左個最差既方法，喺最差既時間講，搞到成件事好撚差可以成熟少少咁講囉

多謝我覺得自己其實唔係唔識，係個人太自私，淨係識諗自己，依家睇返真係為自己感到羞恥，點解可以咁仆街

#77 同 #86

依家會反省左 學識左都ok la

我講完分手就俾人blk
咁係咪2個都有報應？

唔鍾意人地都同人地一齊
玩弄人地感情
都叫好人
連登有愛

樓主我講樣野你知

七年前2013年我同ex分手，原因係我同佢之間鬧左場交，有第三者乘機乘虛而入。結果我被佢帽左。
我同佢其實只係拍左半年，但經歷既野係好深刻，每一日發生既事都好豐富，好精彩。

我同佢分手之後日日頹，每日都要落樓下公園睇人跑步先叫舒服d，每晚都差唔多喊，有時候差唔多放低到佢時候，又突然間發夢夢到同佢拍拖既日子，又loop過。

我當時好憎佢，憎佢憎到個程度係喺台灣十份放天燈，寫希望佢條仔中出即飛佢，希望佢痛不欲生。我block晒佢所有野，fb, ig什至電話號碼我都轉左，原因係我唔可以俾自己心軟。

七年後，上個星期，我突然間想add返佢contact，想睇下佢生活過得好唔好，係咪仲同緊個男仔一齊。

原來佢開左個新fb ac，裡面既相已經無左個男仔。原來佢2016年年頭已經同條仔散左。仲要開埋個新fb ac重新出發。我之前咪話我好想睇佢地散既？但原來我一啲開心既感覺都無。佢地2016年散，2020年我先知，即係有4年其實我自己俾自己痛苦。如果早d識得放低，其實痛苦會少好多。

你都要move on,加油

但你唔夠佢地鬥

我同個女仔都有另一半
熟咗之後沉船
大家都講明淨係做朋友 但我覺得後來相處落都係出咗界

之後有段時間情感上好似依賴咗佢咁
最後因為自己唔成熟 傷害咗佢
同佢嗌咗場交 朋友都做唔成

其實斷咗關係都係好事
不過覺得從頭到尾好多地方都可以處理得更好
而唔係搞成咁
傷害咗個重視自己嘅人 同時又覺得對唔住另一半
個感覺好撚差

多謝你分享，但好難話放低就放。其實我同呢個男朋友已經分過一次手，但結果放唔低佢，三個月約左佢出嚟見面，然後又一齊返。我唔識點樣放手

真 連登有愛，好感動，咁好聲好氣咁祝我呢個仆街生日快樂，其實我唔值人地對我咁好

你係仆街嗰個？

我覺得你要搵第二樣野寄托一下，唔好太focus係感情方面。有無報d興趣班？
無人能夠同你一齊走到生命盡頭，除左你自己

冇，人在美國，因為冇車牌同太凍既關係，大部分時間都留喺屋企，除左得閒去下gym之外，日日都只可以坐喺床到喊。

其實係見你話生日先唔覆咁多
Btw 13號啦 生日快樂

識條仔有女個陣仲屌好多女
但而家都行到結婚了

你岩岩傷完先咁講，時間證明一切

係咪打多左個唔字
多謝，大一歲要做個好人

你啱，時間會證明一切，我再做仆街就上返嚟話你知，ok?

點為之卜街？
段關係大家都有錯

咁我希望佢盡快斷賓州啦有時時辰未到啫，遲早有報應

咁又真係慘d
不過長期困住係屋企都對自己唔好。
著多件褸，試下周圍行吓，留意下街上面人與人既相處，可能你會發掘到一啲啓示

多謝你，我都想快啲走出嚟，但每日就係咁loop同佢相處既時刻，個心成日乸住痛

齋睇字都覺得開心抵啦

不嬲都唔信有報應
仆街永遠都會有好嘅結局

hurt過勁多人
但hurt過勁多之前都俾好多人hurt過

所以唔好問點解好男/女仔絕哂種
惡性循環嚟

信，感情一定有報應
所以大家一定要好好珍惜伴侶
唔好報應嚟到先識後悔

我都覺我既痛苦令你咁開心，我都覺得開心

朋友都要好好珍惜

不論任何感情都要珍惜

屌 我既經歷同你差唔多
之後都一樣係無感覺
報應黎得太慢
我已經放低晒

能move on就好了

但佢對條女唔差架喎
睇你點睇啫

你究竟明唔明 好人一世平安 呢句點黎同咩意思

係，絕對有，

當初我條女飛左我同個ＭＫ金毛一齊

之後前後３次搵返我，
我初頭無理佢，
點知佢轉個撚頭係度詛咒我

之後我屌佢老母全家再屌埋佢祖宗１８代屌到佢最後收埋皮

當初係佢拋棄我在先
佢自己錯重要屌９我都ＯＮ９９

by the way
感情唔好拎黎玩玩下

如果唔係認真既，
真心唔好亂搞人
如果唔係只會兩敗俱傷

分分鐘唔係你死就係佢亡

Agger，希望你真係有一個36d既老婆。

唔係支那人到嚟架咩

信

脫貧比脫單重要

點都好，無老婆，有錢，下下坐商務既話都幾爽
不過其實國泰經濟都已經好好坐

而家睇返，其實都要多謝佢，
可能無佢，我都無今時今日咁堅強

當然都要多謝天上既滿天神佛，
年年我都會飛去日本拜神，去神社，佛寺

最後，
好就女人，唔好就累人；
好就男人，唔好就難忍。

點都好，希望大家都會係將來成為一個自己想成為既人。

我好簡單，
我都預左可能將來無女，
不過至少將來唔會窮到３餐都成問題就得

一齊加油啦，男又好女又好，要多啲愛自己。

共勉之

樓主以前同我好似 但我分手無咁絕
我都信有因果
所以以後都係好好對身邊任何人

可能係蠟刀／十大武器。。。ＸＤ

以前細個，淨係覺得佢好煩，係咁揾我唔知做乜鬼，依家睇返，佢嗰陣一定勁唔開心，冷處理真係最差既方法之⼀

果陣出街都唔想拖手..
依家諗返 如果冇一齊到 應該仲係好朋友
不過都係自己衰 唉

無錯，其實啱做朋友多啲，同佢好啱傾，但依家已經無面目去見佢，道歉都唔好意思

乜咁啱啊...

臭雞識諗咪好囉
下次變返隻好雞

我都覺，完全就係上天懲罰緊我咁仆街，要我受返一樣既痛楚

真呀 斷咗關係係一件好好既事
只係你永遠都唔會知個女仔有幾咁hurt
仲以為係自己

你係比人hurt嗰個？
同佢嗌交嗰排 淨係覺得辛苦嘅係自己
點解冇顧過自己感受

後來先知自己有幾自私

其實點解咁多人都係咁拍緊拖識左第二個，就會勁速沉船？係咪因爲新鮮感？

斷關係 其實個女仔好hurt

唉 我自己都答唔到
但問心仲係愛另一半
但就係會在意嗰個人 所以真係好仆街

但係係佢決定斷先

希望你女朋友一世都唔知呢件事，一定超心痛

你有另一伴 有人陪
個女仔無人陪

抵你死啦臭閪
係鍾意做公廁比MK仔屌

“if you love two people at the same time, choose the second. Because if you really loved the first one, you wouldn't have fallen for the second.”

― Johnny Depp

佢都有㗎
所以呢個報應都係雙向
我嗰陣咁對佢 佢都受咗佢嗰part報應

不過感覺佢move on得幾快

咁佢咪叻女囉 最少叻過我
諗起嗰陣自己過得咁不堪就想嘔

呢個都係點解嗰陣我揀分手既原因

係
仲要個個事後都同我講唔抵唔值條仔係垃圾

我都唔知嗰陣仲覺得佢好啱feel 係我想要既另一半

黑食黑姐，根本唔存在報應，好仔你唔要，比賤男玩只係遲早既事，唔該唔好瀨到報應到，因為你呢啲人係抵死的

當局者迷掛，依家個個都鬧我個ex係賤男，但一齊嗰陣覺得佢好到無人有，直情當我公主咁寵，唉

無錯，我係抵死

信

利申 已報

咪臭系

算啦過咗去就 再諗都冇用

以為自己出Post

共勉之，以後大家一齊做好人，認真對待每段感情

完全同意

最大既報應係
你hurt完人之後 再無機會比人hurt啦

生日快樂

點解

多謝，連登有愛

Push

再無拖拍咪無機會比人hurt

呢個就係上天俾你既懲罰，唔畀機會你再害人

好多例子就係俾人狠飛個個
之後有個好愛佢既人
飛人個個可能就好似樓主咁

吳千語就係一個例子

世上冇報應，只係你唔好彩

咁連拖都冇得拍個啲叫咩

我信仆街仔會有報應 依家啱啱還完以前啲仆街嘢 辛苦係辛苦啲 但真係對下個好啲啦

你寧願遲啲同一個好女仔有拖拍，定係依家同個我咁既賤人一齊？有時寧缺勿濫呀ching

我都信有報應

要還嘅 我都還晒

之後希望 平平淡淡 自己一個都唔緊要

屌,同我講報應?全香港最想有報應嗰個都仲未有呀,到有既時候我都可能死撚左啦

兩年幾感情換嚟嘅只係Whatsapp分手

我真係寧願佢當面同我講，一個message就咁玩完真係好撚難受

我信 不過身邊冇人信
當你係一段感情點樣傷過一個人
之後都會比人用同一個方法對待
已經親身感受過2次報應

係有就快啲啦

我當咗佢係最好嘅朋友 有咩都會同佢講 已經當佢係屋企人 點知佢只係當我係陌生人咁用完即棄

咁以後對人好啲啦

唉，希望你快啲好返，放低個咁衰既人

已經冇咁既機會
完全放唔低依家中意果個 過左成年冇見都未放得低

點解呀仲有心結？係你對唔住人定點

真係好中意佢 雖然未開始過
好唔捨得 明明已經unfollow左ig unfd左fb del埋contact
但總會係某啲時間就想起佢
今年已經踏入第4年了

渣你老尾咩 新移民？

你男定女

巴

直情現眼報呀 hurt 到仆街又唔敢搵佢，好掛住佢呀

我都係直頭del埋ig，我太唔想面對呢件事

唔信有報應
眼見玩人感情果啲仆街玩完一個又一個 活得好好

其實我都好想「報應」呢樣野存在

對唔住

依家世界係冇報應依樣野
好人壞人都會有機會發生意外
所以根本唔可以叫報應

份人好專一 從來都唔會有任何形式出軌 但兩次都遇著背住我撩其他女仔嘅人仲要對上嗰個 分咗手仲要死唔斷氣咁 最後識咗個新嘅勁快一齊就踢開我 呢啲人幾時死

報應，但次次對人好好都咁又叫咩

嘩 你都幾撚仆街
心腸咁歹毒 希望你嫁唔出

你祝得我嫁唔出，心腸都應該唔會好得去邊no offence

大家都冇hurt過人都係比人hurt呢

香港人叫呢啲叫賤男，我仲以為你講咩渣，點知係蝗語

你點樣得到愛情，你都會點樣失去愛情。

Law of Attraction

中

個故都好好睇

一個就unfollow咗我，另一個就話做番朋友，但我唔捨得del佢嘅contact，仲要成日like我D post，晚晚掛住佢瞓唔著又收埋喊唔敢搵
報應呀

其實冇可能做得返朋友

你點樣得到愛情就會點樣失去愛情

親身體會

我呢到無交心既朋友

唔想麻煩到佢地，本身個人都係習慣左報喜不報憂
有咩噩夢咁驚

都係既 我都現實好少放負俾人

發夢其實即係你睡眠質素好差，快啲瞓返啦

cant sleep 唔係都唔會上水
仲有一個鍾就起身返工

教咩
已經騎劫左個post

我相信啊

我都想有報應，但係我第一次拍拖就被帽又點計，好撚hurt想佢哋仆街死

遲啲你就帽番人

我夠膽講如果你仲同而家男友一齊, 你永遠都唔會諗番起第一任

其實都係自私

係，係我自私，依家睇返都唔明點解我會有人鐘意我完全唔值

打你無用, 可以有咩數？？

冇㗎，佢可以報下仇囉可以點啫，我同返佢一齊，俾個機會佢飛我？

仲諗緊個衰人

痴線，分左手兩日咋喎

只可以話抵撚死
祝你黎緊條條仔都係咁

抵你死啦

將心比心
你冇咁做，其實抵死

識好多人仲風流快活緊
唔好同我講不是不報 時晨未到
同所有黑警遲早落地獄一樣咁廢

簡單嚟講, 對你好, 你唔會諗佢.
對你衰, 你就諗住佢.

So sad but true

去好好服侍返佢
晚晚俾驚喜佢
佢話晒事
佢要點就點

啫係話緊同第一個男朋友拍拖好辛苦

無錯我認，所以先要分手咋嘛，你做乜講到好似驚天大發現咁

你主動約？？

渣你老母🤬

江山易改本性難移。開始有新鮮感會幾好，但耐咗樓主一定會重蹈覆轍。性格決定命運

以前我都會信有報應 但依家真係唔信 報應只不過係一個term嚟
Between Agger 有一次就有第二次
根本就係個潛在性格同人既問題 好快就會再發生

食齋有撚用咩，又瀨落咩罪孽度。
反省下自己啦

巴打，講晒我心聲
無女好慘，無錢仲慘，老佐3餐不愁衣食就滿足
我唸我都無女

你覺得我冇？

叫你同佢道歉咋

我係出院後比女友飛了....
唔知報應係咪真，但其實我唔想佢會好似我咁，但又好想比佢知我既feeling

其實唔一定架，如果係前度搵番我，係一定可以，要睇被分個個點諗

賤貨 臭雞

物以類聚姐

抵啦 臭雞 咁撚賤

我同第一個女朋友分手係冇講過就無疾而終
同第2個女朋友係單方面講分手，佢喊住同我講唔好，我都唔理佢
同第3個女朋友講分手係skype講唔好一齊
報應就係我再溝唔到女

我信有報應

2年前比人帽左，早排知道ex生左性病要做手術，好心涼

樓主不如將自己嘅經歷講比一啲陌生嘅人，幫你接受下啲負能量，又可以傾訴。我都係咁😔

屌而家係咪巴鍾意扮絲，絲又鍾意扮巴架？🖕🏽

臭閪

Tg: @joyceiloveu

抵死